好似無乜人講英國股票？

都係港股，美股多。有無人買過？有無乜野recommend

識買一定買HSBA

lm

無，幾十年都係同一個位，同港女一樣
股市始終係華爾街大佬

上年年底有買過，你賺到錢，而且你選英國企業仲唔使比股息稅。但好難搵到美國咁多優質科技股。

大家用咩途經買？